［尋人］有冇人今日係政總見到個小朋友？

今日去左夢遊，係政總外同一名朋友失分開就冇再聯絡，依家仲未返屋企，佢屋企人朋友都揾緊
佢細細粒165cm左右又傻下傻下怕比狗拉左唔識大嗌自己名同聯絡電話
麻煩幫推，如有人見到請留言或留低聯絡方法作進一步了解

自推

推

幫推

佢仲係咪呢幅眼鏡？
係的話咁我幫唔上

Push

點解

Push大家幫下手

推推推

個樣有少少似係高院出面俾狗拉左嗰個...

有冇相